🇳🇬 有冇手足join左仙人個av網？

我join左 大拿拿$2000係我4個月零用錢
請問我係咪比人呃左？

2&b原來是鹽濕囝

果2000蚊

Ching有咁多零用錢

仙人快回水

我成個月人工咁就冇晒啦

仙人專呃我呢啲弱智

Ching 成人台台主都比人點到

仙人hoball

仙人正仆街 弱智人士都呃.....

我匡智會啲學生好多都比人呃咗

傷殘津貼

我有個庇護工場既同事都比人昆咗

告佢啦 弱智都恰

咪樓主囉

𨳒那星 仙人還我血汁$

我唔覺得仙人會呃人，只是遲小小先推出

交左會費一個月 咩都無得睇 好𨶙緊火

樓主成日上成人台招sp食免費雞，就係為左慳錢課金比先人

垃圾

有冇ching一齊報驚

鹹呀你老母

其實仙人係為理念而戰嘅

ching 5毛呢期唔好搵？